# Projet Scala S1

## Start project

Start project directly
```bash
sbt run
```

Start env
```bash
sbt
```
And then start project
```bash
run
```

### Download sbt
[Download sbt](https://github.com/sbt/sbt/releases/download/v1.8.0/sbt-1.8.0.msi)

## Canvas

### my_new_cation

arguments: width heigth character
Dessine un tableau de deux dimensions de la taille spécifié et du charactère spécifié.

